覺唔覺出到嚟做嘢仲好似讀U咁Deadline先交嘢嘅人好不負責任？

交低個Deadline其實係預你早兩三成時間就交
譬如俾兩星期你就應該早兩三日做好
方便其他同事做返checking同make amendment
但有啲人仲好似Deadline fighter最後一刻先做係十分自私
其他同事根本冇時間跟進
有時仲要成份大改
自私行為

咁撚早交 有得分咩

想人早d做完咪set個deadline早d囉
定係你唔知deadline 點解？

早交出多份糧 唔係咁我早交做咩

屌你，咁你個deadline就set早d啦
真係set到最尾果日，第一日出來返工咩

長命功夫長命做，職場制度長期都係懲罰緊高效率嘅人。

因為當你快手快腳做完嘢之後馬上就會有另一份新嘢做，但人工又唔係高過其他同事，咁做得快豈不是懲罰緊自己？

早啲做完一係就比多啲野你做，一係就炒得
除非有得分，否則打工真係拖得就拖。

試過做同一樣野
大家都有十日時間去做，
一個人用五日時間就做完，老闆覺得佢成日偷懶唔做野同做得唔好。
一個人用足十日拖慢去做，老闆反而係覺得佢勤力。
其實明明係五日果個做得好啲，因為佢有時間執返啲錯處，但奈何出黎做野就係咁。

老闆: 依你係DEADLINE前幾日做完?岩啦呢度有3份文件,幫我入埋機,聽朝要既

平行宇宙嚟嘅 assumption???

咁你咪set早個deadline2-3日囉On9

不留都過左deadline俾人追果時先話聽日交

咁你不如下下都同人講 份野急要 即刻比你啦
你又要set deadline又要人估中你心思早d交
咁大個人好心你咪咁無腦啦 仲響度扮大袋比時間人做

出到嚟做嘢都大學畢業啦，再差都讀過大專、中大等等
自理能力都有啦
使唔使下下講到湊仔咁

梗係不負責任啦

咁早交

啲deadline都唔撚係路既

幾十個deadline堆埋

正路都要過左deadline先交啦

睇下你比幾多野人做啦

咁你以為白紙黑字個deadline set黎做咩
咁我打去印野唔通間廠又同我講雖然official deadline係5點但其實我地最遲3點要收到架啦咁丫？

間廠俾人屌到開花都似啦
第一日出黎做野丫？Deadline不嬲都分兩個，一個係俾人地睇既，一個俾你自己既，想人快d你咪唔好set咁遲羅